三個義士被捕 有無人捐錢？

人哋7警咁仆街 都大撚把人捐錢
有冇人會捐錢畀三名義士

窮鬼先需要起義，哪有錢

叫學聯 和 眾志 搞 捐錢活動la

自己搞la屌 唔撚係咁on9

今次起義大把窮人